> ## Описание 
> .NET 5, SQL Server, SwaggerUi.
> 
> Анализатор HTML - HtmlAgilityPack.
> 
> Необходимо сменить строку подключения в appsettings на свою.
> База обновляется при первом обращении (EnsureCreated)


## Эндпоинты:
**1. Парс**

`/api/{count}`

Не стал хардкодить 30 новостей, можно передать необходимое количество.
В результате вам вернется N новостей, которые уже будут записаны в базу.

Пример: 
> /api/25

**2. Фильтр по дате**

`/api/posts`

Возвращается список новостей, опубликованных в данном промежутке
Параметры from и to - обязательны.

Пример: 
> /api/posts?From=2022-06-05&To=2022-06-06


**3. Часто встречаемые слова**

`/api/topwords`

Опять же, хардкодить 10 слов не стал, т.к. бизнесу завтра может потребоваться 20, а послезавтра 30 слов, реализовал через пагинацию

В параметре page - страница, size - размер страницы
Пример: 
> /api/topwords?Page=1&Size=10

**4. Поиск**

`/api/search`

В параметре text - фраза для поиска

Пример (найти в статье слово "Алматы"):

> /api/search?text=%D0%90%D0%BB%D0%BC%D0%B0%D1%82%D1%8B
